分析 : 一定發生喬裝者破壞區選而嫁禍勇武抗爭者

分析 : 一定發生喬裝者破壞區選而嫁禍勇武抗爭者
因為這是林鄭的大好機會, 選舉中途被[喬裝]示威者搞匝了, 從而取消區選, 林鄭很期望和理非因此而跟勇武割蓆。這個期望, 她已經期待了5個月, 小心。

「這個期望, 她已經期待了5個月」

明知咁大風險唔派多D人守票站?
3萬隻警甴，600個票站，每個可以放50隻，而家仲有特務警察喎
定係又想重演721不作為??

發動全民上早投票防意外

其實可以登定報！

推 !